ibhk 提款問題

喺hsbc hk$>ibhk hk$, Hk$>GBP£ ,但係喺ibHk轉帳入GBP£>hsbc GBP£，要提供代理銀行！

即係咩？

youtube有

估計係corresponding bank, 磅紙要經英國銀行結算
IBHK -> IBUK -> HSBC UK -> HSBC HK -> yr acct under HSBC HK
一般散户中間會食bank charge

HSBC Hk$ > GBP£

IbHK HK$ > GBP £

$100000 差$1000蚊咁上下